# Chinese (Simplified) translation for avaneya
# Copyright (c) 2013 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2013
# This file is distributed under the same license as the avaneya package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: avaneya\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-22 00:12-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-10 00:37+0000\n"
"Last-Translator: Kip Warner <Kip@TheVertigo.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2015-06-13 05:35+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17557)\n"
"Language: zh_CN\n"

#. Initialize the channel map...
#: Source/Console.cpp:84
msgid "error: "
msgstr "错误： "

#: Source/Console.cpp:85
msgid "info: "
msgstr "信息： "

#: Source/Console.cpp:87
msgid "warning: "
msgstr "警告： "

#: Source/DBusInterface.cpp:112
msgid "could not emit 'Notification' signal..."
msgstr "不能发出'通知'讯号..."

#: Source/DBusInterface.cpp:148
msgid "could not emit 'Progress' signal..."
msgstr "不能发出'进度'讯号..."

#: Source/DBusInterface.cpp:194
#, c-format
msgid "Method %s.%s is not implemented."
msgstr "%s.%s 方法没有被实现。"

#: Source/DBusInterface.cpp:222
msgid "could not register service with session bus..."
msgstr "无法注册会话总线(Session bus)服务..."

#. Alert user...
#: Source/DBusInterface.cpp:260
msgid "registering on the session bus..."
msgstr "会话总线(Session bus)注册中..."

#: Source/DBusInterface.cpp:274
msgid "could not parse introspection XML"
msgstr "无法分析introspection XML"

#: Source/DBusInterface.cpp:288
msgid "could not connect with the session bus"
msgstr "无法与会话总线(Session bus)进行连线"

#: Source/DBusInterface.cpp:324
msgid "glib main loop quit unexpectedly..."
msgstr "glib 主要的函数回圈意外终止..."

#: Source/LogicalRecord.cpp:169 Source/VicarImageBand.cpp:947
msgid "invalid logical record label"
msgstr "无效的逻辑纪录标签"

#: Source/LogicalRecord.cpp:208
msgid "failed to read from input stream"
msgstr "从输入串流读取失败"

#: Source/Options.cpp:144
msgid "unsupported diode filter class: "
msgstr "未支援二极管筛选类别： "

#: Source/Options.cpp:152
msgid "invalid lander filter"
msgstr "无效的着陆器筛选器"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:156
msgid "cannot reconstruct image from unsupported diode band type"
msgstr "无法从未支援的二极管带型重建影像"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:176
msgid "Unreconstructable/"
msgstr "无法重建/"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:196
msgid "Unknown Location/"
msgstr "未知的位置/"

#. Set the error message and abort...
#: Source/ReconstructableImage.cpp:225
msgid "could not create output directory for file"
msgstr "无法建立输出目录给纪录档"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:355
msgid ""
"output metadata already exists, not overwriting (use --overwrite to override)"
msgstr "输出的数据已经存在，没有覆盖 (使用 --overwrite去覆写)"

#. Just give a warning and abort...
#: Source/ReconstructableImage.cpp:366
msgid "couldn't save metadata"
msgstr "无法储存数据"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:372
msgid ""
"The following is a machine generated collection of metadata of each of\n"
msgstr "以下是一个机器产生的每个数据集合\n"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:373
msgid "the image bands used to reconstruct a colour image.\n"
msgstr "用于重建一个彩色图像的图像波段。\n"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:386
msgid "basic heuristic method: "
msgstr "基本启发式方法： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:387
msgid "camera azimuth / elevation: "
msgstr "相机方位角 / 仰角： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:388
msgid "camera event: "
msgstr "摄像机事件： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:389
msgid "camera event solar day: "
msgstr "摄像机事件太阳日： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:390
msgid "diode band type: "
msgstr "二极管带型 "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:391 Source/VicarImageBand.cpp:1441
msgid "file size: "
msgstr "档案大小： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:392
msgid "input file: "
msgstr "输入档案： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:393
msgid "magnetic tape: "
msgstr "磁带： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:394
msgid "magnetic tape file ordinal: "
msgstr "磁带文件序号： "

#. Alert user if verbose mode enabled...
#: Source/ReconstructableImage.cpp:395 Source/VicarImageBand.cpp:702
msgid "mean pixel value: "
msgstr "平均像素值： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:396
msgid "month: "
msgstr "月： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:397
msgid "overlay axis present: "
msgstr "覆盖当前的坐标轴： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:398
msgid "overlay full histogram present: "
msgstr "覆盖完全的当前直方图： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:399 Source/VicarImageBand.cpp:1445
msgid "physical record size: "
msgstr "物理记录大小： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:400
msgid "physical record padding: "
msgstr "物理纪录填充： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:401
msgid "phase offset required: "
msgstr "相位偏移要求： "

#. Show user, if requested...
#: Source/ReconstructableImage.cpp:402 Source/VicarImageBand.cpp:1020
msgid "raw image offset: "
msgstr "原始图像偏移： "

#: Source/ReconstructableImage.cpp:498
msgid "cannot reconstruct, dumped all bands"
msgstr "不能重建，倾倒了所有波段"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:524 Source/ReconstructableImage.cpp:701
msgid "output already exists, not overwriting (use --overwrite to override)"
msgstr "输出已经存在，无法覆盖 (使用 --overwrite参数进行覆盖)"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:558
msgid ""
"images for each band present, but no matching set of full histogram variants "
"available"
msgstr "图像为各自波段的呈现，但是未匹配到完全的且不同的直方图集合"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:578
msgid ""
"images for each band present, but no matching set of non-overlayed variants "
"available"
msgstr "图像为各自波段的呈现，但是未匹配到非覆盖的集合"

#: Source/ReconstructableImage.cpp:636
msgid "image bands not all the same size, may be missing scanlines"
msgstr "图像波段并未相同大小，也许遗失了扫描线"

#. Provide a notification to the Viking Lander Launcher...
#: Source/VicarImageAssembler.cpp:85 Source/VicarImageAssembler.cpp:208
msgid "Indexing mission data, please wait..."
msgstr "索引任务数据，请稍候..."

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:104 Source/VicarImageAssembler.cpp:143
msgid "unable to open input directory for indexing "
msgstr "无法打开输入目录索引 "

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:159 Source/VicarImageAssembler.cpp:236
msgid "could not stat "
msgstr "无法固定 "

#. Alert user...
#: Source/VicarImageAssembler.cpp:204
msgid "indexing mission data, please wait..."
msgstr "索引任务数据，请稍候..."

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:251
msgid "no prospective files found"
msgstr "没有发现预期的文件"

#. Emit progress over D-Bus to drive the Viking Lander Remastered Launcher...
#: Source/VicarImageAssembler.cpp:260
msgid "Analyzing mission data, please wait..."
msgstr "分析任务数据中，请稍候..."

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:288
msgid "studying mission data index of "
msgstr "学习任务数据索引 "

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:310 Source/VicarImageAssembler.cpp:411
#: Source/VicarImageAssembler.cpp:495
msgid ", skipping"
msgstr ", 跳过"

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:321 Source/VicarImageAssembler.cpp:422
#: Source/VicarImageAssembler.cpp:506
msgid " (--ignore-bad-files to skip)"
msgstr " (使用 --ignore-bad-files 跳过)"

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:337
msgid "filtering "
msgstr "筛选中 "

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:339
msgid " type diode bands (--filter-diode[=type] to change)"
msgstr " 二极管带类型 (使用 --filter-diode[=type] 去改变)"

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:349
msgid "camera event doesn't identify itself, cannot index"
msgstr "摄像机事件不能辨识自我，无法索引"

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:370
msgid " is a new camera event, indexing"
msgstr " 是一个新的摄像机事件，索引中"

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:391
msgid " is a known camera event, indexing"
msgstr " 是一个已知的摄像机事件，索引中"

#. Emit progress over D-Bus to drive the Viking Lander Remastered Launcher...
#: Source/VicarImageAssembler.cpp:439
msgid "Attempting forensic mission data recovery..."
msgstr "尝试辩论的任务数据恢复..."

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:466
msgid "attempting reconstruction "
msgstr "企图重建中 "

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:473
msgid "dumping components from "
msgstr "倾倒组件中从 "

#. Emit progress over D-Bus to drive the Viking Lander Remastered Launcher...
#: Source/VicarImageAssembler.cpp:518
msgid "Recovery completed..."
msgstr "恢复已完成..."

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:528
msgid "successfully reconstructed "
msgstr "重建成功 "

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:530
msgid " unreconstructable components dumped"
msgstr " 无法重建组件"

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:537
msgid "dumped "
msgstr "已倾倒 "

#: Source/VicarImageAssembler.cpp:537
msgid " image components without reconstruction"
msgstr " 未重建的影像组件"

#: Source/VicarImageBand.cpp:288 Source/VicarImageBand.cpp:336
msgid "image should be rotated 90 counterclockwise"
msgstr "影像将旋转逆时针方向转90度"

#: Source/VicarImageBand.cpp:297 Source/VicarImageBand.cpp:344
msgid "image should be rotated 180 counterclockwise"
msgstr "影像将旋转逆时针方向转180度"

#: Source/VicarImageBand.cpp:306 Source/VicarImageBand.cpp:352
msgid "image should be rotated 270 counterclockwise"
msgstr "影像将旋转逆时针方向转270度"

#: Source/VicarImageBand.cpp:315 Source/VicarImageBand.cpp:328
msgid "image does not need to be rotated"
msgstr "影像不需要旋转"

#: Source/VicarImageBand.cpp:360
msgid "could not guess image rotation"
msgstr "无法推测影像旋转"

#. Alert user...
#: Source/VicarImageBand.cpp:394
msgid "annotation cache hit optimization"
msgstr ""

#: Source/VicarImageBand.cpp:410
msgid "GNU Ocrad failed to initialize"
msgstr "GNU Ocrad初始化失败"

#. Set error message...
#: Source/VicarImageBand.cpp:452
msgid "could not set OCR image"
msgstr "无法设定OCR影像"

#. Set error message...
#: Source/VicarImageBand.cpp:469
msgid "OCR pass failed"
msgstr "OCR辨识失败"

#: Source/VicarImageBand.cpp:495
msgid " potential character annotations detected"
msgstr ""

#: Source/VicarImageBand.cpp:602
msgid "input was not loaded"
msgstr "输入的没有被载入"

#: Source/VicarImageBand.cpp:609 Source/VicarImageBand.cpp:852
msgid "could not open input for reading"
msgstr "无法从读取中开启输入的"

#: Source/VicarImageBand.cpp:613
msgid "file ended prematurely before raw image"
msgstr "原始图像文件之前过早结束"

#: Source/VicarImageBand.cpp:647
msgid "band data extraction i/o error"
msgstr "数据读取I/O错误"

#. Be verbose...
#: Source/VicarImageBand.cpp:845
msgid "loading"
msgstr "载入中"

#: Source/VicarImageBand.cpp:859
msgid ""
"empty file, probably blank magnetic tape or not received back on Earth"
msgstr "空文件，可能是空白的磁带，或没有收到返回地球"

#: Source/VicarImageBand.cpp:863
msgid "too small to be interesting (< 4 KB)"
msgstr "资料太小 ( < 4KB)"

#: Source/VicarImageBand.cpp:868
msgid "header is not intact, or not a VICAR file"
msgstr "档案标头不完整，或不是一个VICAR档案"

#: Source/VicarImageBand.cpp:870
msgid "header intact, but requires "
msgstr "档案标头完整，但是需要 "

#: Source/VicarImageBand.cpp:870
msgid " byte phase offset"
msgstr " 位元组偏移"

#: Source/VicarImageBand.cpp:874
msgid "did not originate from a Viking Lander"
msgstr "并非源自于一个维京着陆器"

#: Source/VicarImageBand.cpp:896
msgid "entering physical record "
msgstr "进入物理记录 "

#: Source/VicarImageBand.cpp:898
msgid " starting at "
msgstr " 开始于 "

#: Source/VicarImageBand.cpp:919
msgid "extracting logical record "
msgstr "提取逻辑记录 "

#: Source/VicarImageBand.cpp:921 Source/VicarImageBand.cpp:939
msgid "/5 starting at "
msgstr "/5 开始于 "

#: Source/VicarImageBand.cpp:937
msgid "bad logical record terminator "
msgstr "坏的逻辑纪录终结器 "

#: Source/VicarImageBand.cpp:945
msgid ""
"invalid logical record label possibly from out of phase physical boundary"
msgstr "失效的逻辑纪录标签，可能来自于超出的物理边界阶段"

#. It was, so rewind and carry on since there is no
#. physical record padding...
#: Source/VicarImageBand.cpp:997
msgid "tangential physical record boundary detected, ignoring padding"
msgstr "切线的物理记录边界检测，忽略填充"

#. Alert and seek...
#: Source/VicarImageBand.cpp:1006
msgid "seeking passed "
msgstr "寻求通过 "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1006
msgid " physical record padding"
msgstr " 物理纪录填充"

#: Source/VicarImageBand.cpp:1014
msgid "unable to locate last logical record label"
msgstr "无法找到最后一个逻辑记录标签"

#: Source/VicarImageBand.cpp:1033
msgid "file too small to contain claimed payload "
msgstr "文件太小，无法包含要求的负载 "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1177
msgid "internal radio/geometric calibration ("
msgstr "内部的无线电/几何校正 ("

#: Source/VicarImageBand.cpp:1183
msgid "unsupported photosensor diode band type ("
msgstr "不支援的光度感测器二极体频段 ("

#: Source/VicarImageBand.cpp:1407
msgid "exhausted basic metadata parser heuristics"
msgstr "用尽基本元数据分析器启发式"

#: Source/VicarImageBand.cpp:1416
msgid "unsupported number of image bands"
msgstr "不支持的图像频带"

#: Source/VicarImageBand.cpp:1420
msgid "corrupt image height"
msgstr ""

#: Source/VicarImageBand.cpp:1424
msgid "corrupt image width"
msgstr ""

#. Check pixel format is integral...
#. Definitely integral
#. Guessing integral
#: Source/VicarImageBand.cpp:1429
msgid "unsupported pixel format"
msgstr "不支援的像素格式"

#: Source/VicarImageBand.cpp:1433
msgid "unsupported colour bit depth"
msgstr "不支援的图像颜色深度"

#. If verbosity is set, display basic metadata...
#: Source/VicarImageBand.cpp:1436
msgid "basic metadata parser heuristic: "
msgstr "基本元数据解析器启发式： "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1437
msgid "bands: "
msgstr "频带： "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1438
msgid "height: "
msgstr "高： "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1439
msgid "width: "
msgstr "宽： "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1440
msgid "raw band data size: "
msgstr "原始频带资料大小： "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1440 Source/VicarImageBand.cpp:1441
msgid " bytes"
msgstr " 位元组"

#: Source/VicarImageBand.cpp:1442
msgid "format: integral"
msgstr "格式：整数的"

#: Source/VicarImageBand.cpp:1443
msgid "bytes per colour: "
msgstr "每一颜色位元组 "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1444
msgid "photosensor diode band type: "
msgstr "光度感测器二极体频段类型： "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1446
msgid "possible physical record padding: "
msgstr "可能的物理纪录填充： "

#. Alert user if verbose enabled...
#: Source/VicarImageBand.cpp:1473
msgid "heuristics selected format 1 basic metadata parser"
msgstr "启发式选择的格式一个基本元数据分析器"

#. Alert user if verbose enabled...
#: Source/VicarImageBand.cpp:1544
msgid "heuristics selected format 2 basic metadata parser"
msgstr "启发式选择的格式二个基本元数据分析器"

#. Alert user if verbose enabled...
#: Source/VicarImageBand.cpp:1628
msgid "heuristics selected format 3 basic metadata parser"
msgstr "启发式选择的格式三个基本元数据分析器"

#. Alert user if verbose enabled...
#: Source/VicarImageBand.cpp:1696
msgid "heuristics selected format 4 basic metadata parser"
msgstr "启发式选择的格式四个基本元数据分析器"

#. Alert user if verbose enabled...
#: Source/VicarImageBand.cpp:1765
msgid "heuristics selected format 5 basic metadata parser"
msgstr "启发式选择的格式五个基本元数据分析器"

#. Alert user if verbose enabled...
#: Source/VicarImageBand.cpp:1834
msgid "heuristics selected format 6 basic metadata parser"
msgstr "启发式选择的格式六个基本元数据分析器"

#: Source/VicarImageBand.cpp:1897
msgid "invalid logical record label while parsing extended metadata"
msgstr "在分析延伸的元数据时有无效的逻辑记录标签"

#. Alert user if verbose mode enabled...
#: Source/VicarImageBand.cpp:1918
msgid "psa directional vector: "
msgstr "PSA方向的向量： "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1933
msgid "camera event label: "
msgstr "摄像机事件的标签： "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1956
msgid "bad lander number"
msgstr "糟糕的着陆器数量"

#: Source/VicarImageBand.cpp:1960
msgid "lander number: "
msgstr "着陆器数量： "

#: Source/VicarImageBand.cpp:1966
msgid "filtering non-matching lander"
msgstr "筛选未符合的着陆器"

#. Set caller hint and return unsupported...
#: Source/VicarImageBand.cpp:2023
msgid "monocolour unsupported"
msgstr "不支援单色系"

#. Set caller hint and return unsupported...
#: Source/VicarImageBand.cpp:2031
msgid "unidentifiable broadband"
msgstr "无法辨识的宽频带"

#. Set hint and return unknown...
#: Source/VicarImageBand.cpp:2083
msgid "none detected"
msgstr "未察觉的"

#: Source/VicarImageBand.cpp:2132
msgid "filtering non-matching solar day"
msgstr "筛选未符合的太阳日"

#: Source/VicarImageBand.cpp:2137
msgid "filtering non-matching camera event"
msgstr "筛选未符合的摄影机事件"

#: Source/VikingExtractor.cpp:55
msgid "Options:\n"
msgstr "选项:\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:57
msgid ""
"                              Put reconstructed images into subdirectories\n"
"                              named after band type class (e.g. Colour).\n"
msgstr ""
"                              将重建图像到子目录\n"
"                              命名后的频带型类的类别 (如颜色)。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:62
msgid ""
"                              Put reconstructed images into subdirectories\n"
"                              named after location taken from.\n"
msgstr ""
"                              将重建图像到子目录\n"
"                              从命名后的位置抓取。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:66
msgid ""
"                              Put reconstructed images into subdirectories\n"
"                              named after Martian month taken on.\n"
msgstr ""
"                              将重建图像到子目录\n"
"                              命名后火星的一个月后采取的。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:70
msgid ""
"                              Put reconstructed images into subdirectories\n"
"                              numbered by camera event solar day.\n"
msgstr ""
"                              将重建图像到子目录\n"
"                              依据摄像机事件的太阳日编号。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:74
msgid "                              Don't write anything.\n"
msgstr "                              不要写下任何资料。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:77
msgid "                              Show this help.\n"
msgstr "                              显示这个帮助。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:80
msgid ""
"                              Don't stop on corrupt or problematic input "
"file,\n"
"                              but continue extraction of other files.\n"
msgstr ""
"                              不要停止在损坏或有问题的输入文件，\n"
"                              但是继续从其他文件取出。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:84
msgid "                              Encode output with Adam7 interlacing\n"
msgstr "                              编码输出随着交错的Adam7\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:87
msgid ""
"                              Number of threads to run parallelized. Only "
"one\n"
"                              if -j is not provided, or auto if threads\n"
"                              argument not specified.\n"
msgstr ""
"                              多个执行绪去平行执行，只有一个\n"
"                              如果没有提供 -j 参数，或自动执行绪\n"
"                              参数未定义。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:92
msgid ""
"                              Look only for the specified matching camera "
"event\n"
"                              ID, such as 22A158.\n"
msgstr ""
"                              只观看已定义且符合摄像机事件\n"
"                              编号，例如 22A158。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:96
msgid ""
"                              Extract from matching supported diode filter\n"
"                              classes which are any (default), broadband,\n"
"                              colour, infrared, sun, or survey.\n"
msgstr ""

#: Source/VikingExtractor.cpp:101
msgid ""
"                              Extract from specific lander only which are\n"
"                              either (0, the default), 1, or 2.\n"
msgstr ""
"                              只从那些特定的著录器抓取\n"
"                              任一个 (预设0) 1, 或 2。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:105
msgid ""
"                              Look only for camera events taken on the "
"specified\n"
"                              solar day.\n"
msgstr ""
"                              只观看摄像机特定的事件\n"
"                              太阳日。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:109
msgid ""
"                              Whenever a colour image is recovered, machine\n"
"                              generate a text file containing various "
"metadata.\n"
msgstr ""
"                              无论如何，当一个彩色影像恢复后，机器\n"
"                              产生一个文字档案且包涵不同的元数据。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:113
msgid ""
"                              Disable VT/100 ANSI coloured terminal output.\n"
msgstr "                              禁用 VT/100 ANSI 颜色终端的输出。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:116
msgid ""
"                              Don't automatically rotate image as needed.\n"
msgstr "                              不要自动的旋转影像。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:119
msgid ""
"                              Don't attempt to reconstruct camera events, "
"just\n"
"                              dump all available band data as separate "
"images.\n"
msgstr ""
"                              不要企图去重建摄像机事件，只要\n"
"                              倾倒所有有用的频带资料，且分割影像。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:123
msgid "                              Overwrite any existing output files.\n"
msgstr "                              改写任何已经存在的输出档案。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:126
msgid ""
"                              Scan subfolders as well if input is a "
"directory.\n"
msgstr "                              如果输入是一个目录时请扫瞄子目录。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:129
msgid ""
"                              Show summary of progress and final results "
"only.\n"
msgstr "                              显示进度而最终结果。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:132
msgid "                              Suppress all warnings and errors.\n"
msgstr "                              取消所有警告和错误。\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:135
msgid "                              Be verbose\n"
msgstr "                              漫长的\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:138
msgid ""
"                              Show version information\n"
"\n"
msgstr ""
"                              显示版本资讯\n"
"\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:141
msgid ""
"Converts 1970s Viking Lander era VICAR colour images to PNGs. The value of\n"
"'input' can be either a single VICAR file or a directory containing VICAR "
"files\n"
"to attempt reconstruction into the provided output directory.\n"
"\n"
msgstr ""
"将1970年代维京着陆器时代的VICAR 彩色影像转换为PNG。这个\n"
"'输入'值可以是一个VICAR档或一个目录里包含着多个VICAR档案\n"
"试图重建所提供的输出目录。\n"
"\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:146
msgid "Report bugs to "
msgstr "回报臭虫 "

#: Source/VikingExtractor.cpp:153
msgid ""
"Copyright (C) 2010-2014 Cartesian Theatre.\n"
"This is free software; see Copying for copying conditions. There is NO\n"
"warranty; not even for MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.\n"
"\n"
msgstr ""
"版权所有 (C) 2010-2014 Cartesian Theatre。\n"
"\n"

#: Source/VikingExtractor.cpp:158
msgid "Configured with: "
msgstr "配置： "

#: Source/VikingExtractor.cpp:344
msgid "parallelization is not implemented yet, using single thread"
msgstr "并行化尚未实现，使用单独执行绪"

#: Source/VikingExtractor.cpp:446
msgid "summarize only and verbose modes cannot both be used"
msgstr "总结和详细模式不能同时使用"

#: Source/VikingExtractor.cpp:458
msgid " linked against incompatible GNU Ocrad version "
msgstr " 连结相反且不相容GNU Ocrad版本 "

#: Source/VikingExtractor.cpp:469
msgid "GNU Ocrad needs to be at least 0.21, but got "
msgstr "GNU Ocrad 需要最小版本为0.21，但得到 "

#. Alert, abort...
#: Source/VikingExtractor.cpp:485
msgid "need input file or directory, see --help"
msgstr "需要输入档案或目录，请观看 --help"

#: Source/VikingExtractor.cpp:498
msgid "unknown parameter "
msgstr "未知的参数 "

#: Source/VikingExtractor.cpp:501
msgid "), see --help"
msgstr "), 请观看 --help"
